independently financially independently

mm nonono

屌好卵肚痛

仆街我笑到比佢望字心諗我做乜鳩